程美段，六千蚊～

條臭雞係值咁多

牙澤識波

Facebook裏 侮辱佢 有何憾